送禮勤真係好能慘！！！！

邊能個咁弱智提議送埋呢d垃圾，又柒又大舊，正常人都唔要啦，搞到送禮勤比人笑足咁多年

正正常常送件香港波衫 ，後面印united champion 20咪算 再唔係用水墨畫畫曼聯
隊照（9up）

結論：最能憎49000 獌fans抵能死

你覺得真係關份禮物事？

你覺得你是但送10萬現金 佢會唔會留係更衣室

關呀關呀

呀下 呀下呀下 呀下呀下呀下呀下

自己回自己做乜